以下有一類人一定要分化

就係左膠!!!!!!
依班人今時今日，仲想為左成就自己一個人的道德高地，犧牲成個香港的前途。
基本上真係有出過黎付出過的，都知道依家係打緊仗，放敵人走只會另到自己人更易比人拉，你唔打到佢殘，班刀手/黑警只會更放膽，你地仲以為有幾多真前線可以比人拉?

依d左膠，口說反抗暴政，但永遠都係企起暴政個邊。
見勇武當你自己人就企出黎扮哂leader，成班人搞咁耐文宣，叫左咁耐，出左咁多力，咁辛苦捉到隻狗就第一時間阻住哂拎光環，結果手足比人拉左幾十個，黑警/黑社會咩事都無，隻左膠就番到屋企打飛機好似做左聖人咁。
見白衫黑社會惡就光速閃人，又唔見佢地會企係中間護住自己人。

依班友仲賤過黑警同鬼，因為前線一日當左左膠係自己人，一日就唔可以有效反擊，拉拉下比人拉哂，到時就輪到所有人比人清算，我想講真前線已經愈黎愈少。重點係和理非/物資/文宣個個都有作用先唔分化唔割席，但班左膠係完全一d用都無!!!!!!

垃圾左膠，番屋企啦，你好撚蠢呀。
班黑警/黑社會/白衫比人放走左，你估佢會喊哂變自己人? 只會更憎班示威者，轉頭拎刀拎棍打人，到時前線同後排食哂。
另外就係對家知道左原來你地廢既，唔識還手，只會加緊清算。

為左大家自己同身邊重視的人的前途，下次有左膠唔好理佢地，諗下比人斬比人性侵比人拉，無左隻眼同無左手手腳腳的手足有幾慘，諗下你仁慈左無人會讚你好charm只會另自己加快比人清算/比人斬/比人性侵，往死裹打，依家國際勢力/本地民意已經高到殺人都唔割，邊個搶道德高地邊個就係鬼! 仲咁和平只會比人笑步上雨革後塵。

前面勇武無視左膠，野照做，道理係你地個邊，依家根本無人會割。
後面的和理非，請大叫呼籲班偉大左膠幫手擋黑社會先出黎講野。「垃圾左膠!」「擋黑社會!」